habc vs scb offer

兩間都係保費6折
2年罰息跟ml acc
cap2.5
但hsbc h+1.3%
scb h+1.28%

聽人講hsbc 個h低啲，但而家長期都係收 cap既2.5 根本冇分別

應該揀邊間？

回贈？ scb 按揭計資產 比priority banking
Hsbc唔計按揭 無premier

兩間都係回1%

唔係好明

你睇翻最近一個月記錄
Google search

唔係P按低D？？唔識學野，之前問銀行話P rate好d

現時做嘅H按有封頂位，而大部分封頂就係P按利率

即係最壞都只不過供緊P按

h唔係間間都一撚樣咩

hsbc la
想當年渣打call loan call到仆街

唔係話準時供到 唔會call loan架咩？

citi bank 回1.5 wor

1.6

H 係所有銀行一樣的。

P HSBC 係5％，SC 係5.25％ ，個HSBC 係P-2.5%, SC 係 P-2.75%。

回贈兩邊都1％。試下appeal ，有機會俾多D你，前排有人appeal 完去到1.5％，當然都取決於你咩工種。你預左無先。

結論：邊個banker 靚就揀邊間。

滙豐 恒生好似有自己既H?

搵按揭轉介堌offer會唔會靚啲？

依家兩間都唔係好掂
一齊 call

係，你說得對，不過真係爭好少。

而且HSBC 係H+1.3%, SC 係H+1.28%,結果都係一9樣

係，差啲啲only

btw SC 好似係做緊1.24
樓主搞乜變咗1.28?

借得少掛 借400萬都無

我唔知而家有冇變, 以前sc個mortgage link收o既息係直接扣本金, 你接受到就ok

我都struggle緊要渣打定匯豐

不解釋, HSBC

Citi la

一樣
佢地仲話呢樣係比其他銀行好

我寧願拎出黎比我每個月供少D

我問過個banker 佢話可以揀唔扣本金直接出

OK, 打和

Scb 個offer同你一樣h+1.28, 但收到icbc offer h+1.24
知唔知icbc 有無伏？

icbc少分行，會麻煩少少

不過icbc 應該回贈多啲

兩間都係得1% 回贈

我問過 scb要借唔知幾多百萬先會回贈多過1%

你借幾多成?
icbc 好似係 load amount 的1% , 其他係 6成的1%.
你問清楚.

咁SC啦

冇搵大貓？

Go for Citi offer
1.6

搵中介會唔會著數d

有寫包單嘅咩

Citi

乜而家d plan咁閪

icbc都係6成既1%

但我準時還 佢冇啦啦call我 搞到銀主盤 佢都冇so

無知一問
匯豐而家跌到咁，如果搵佢搞按揭會唔會好危？依家係咪搵返恆生穩陣啲
驚佢唔掂到會提早call loan冇錢還

等緊恒生，不過我諗都係得1%回贈

恒生得1%

大行全部得1%

用中介揀大行可以超過1%回贈，可唔可以咁理解？

中介多幾千回贈咋嘛

好似係total loan size 既0.1%-0.3%

所以借得大就最好搵中介

缺水咪逐層吸水
吸啲最無能力嘅